如果你部平板有機套，你仲會唔會痴mon貼

痴
唔痴

ipad有防反光 緊係唔痴

痴mon貼唔係因為怕劃花？

但唔夠滑

btw痴咗

冇癡Mon貼，因為咁先爽！

唔痴會好多手指模, 仲衰過反光, 我覺得

ipad唔拎出街，又有cover, 唔使貼。電話要袋褲袋，點都要貼

ipad痴緊paperlike

痴完先滑手，一定要痴